2019明星「偷腥」事件，你最痛恨哪一個？

調查期間 :2019-12-30 ~ 2020-01-06
2020即將到來！在2019年中，娛樂圈也發生了許多大事件。其中最引人注意的就是藝人偷腥事件，不論是阿翔與「好兄弟」謝忻的超友誼關係還是車上激吻20多次的許志安及黃心穎，這些都讓人感到忿忿不平，現在就來投下你最看不慣哪個明星的偷腥行為。（圖/翻自網路）

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

應該係林奠同維尼